Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Juli och Augusti 2021)
Slug: new-developers-2021-08
Date: 2021-09-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Aloïs Micard (creekorful)
  * Sophie Brun (sophieb)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Douglas Andrew Torrance
  * Marcel Fourné
  * Marcos Talau
  * Sebastian Geiger

Grattis!

